德國微生物學家Professor Sucharit Bhakdi , M.D. 全面解釋血栓成因

英文訪問.

血栓在一般武肺炎重個案會出現在肺部... 係冠狀病毒既突冠接觸血小板觸化.

肌肉注射疫苗, 如果進入血管就會令血管壁細胞產生突冠, 在血管中引發血栓..

血栓發生在腦部就同中風差唔多.

根據Professor 推斷, 復必泰同阿斯利康, 一樣會產生血栓同上腦...

個人建議大家打疫苗時可以食埋抗凝血劑... 或減少疫苗進入血管機會如皮下注射....
請諮詢家庭醫生意見.

打疫苗, 保護別人.

唔好亂講，政府已經話過唔關疫苗事
拍片呢條友已經涉嫌干犯國安法